數碼暴龍老翻大陸膠討論區#1

各位大陸仔 支那種 老翻膠愛好者可以入嚟討論
比啲骨氣 話比人知你地玩緊老翻
唔使再私私縮縮 嚟呢度比個機會你地 光明正大咁走返出你個老翻老母個閪

有一位老翻愛好者入嚟放咗負評又出返去
言都唔敢留就縮返去佢老母個閪度 慘

呢度冇人屌你地架 放心入嚟討論老翻大陸膠啦

下次要改個名做老翻支那種保育區 可能咁樣佢地先夠膽伸個柒頭入嚟

屌你班老翻撚有冇用架 唔討論都入嚟幫下手推啦 唔知死撚哂去邊
平時喺人地啲討論區好撚唱口架喎

算啦巴打，果班真係玩具台毒瘤黎，成個台得佢地咁鐘意大陸廠野，仲死都要將mic同老翻spin埋一齊講，果陣隻翻版奧米加已經係咁

我已經放棄追擊佢地 而家淨係想佢地可以入嚟好好地討論老翻玩具

留名欣賞

係咪要我貼啲老翻玩具圖 班賤種先肯入嚟討論

路過入黎支持樓主

訓咗咁耐 都冇大陸賤種入嚟留言討論 失望
最衰連登冇得tag 人

開飯了 有你班賤種最鐘意嘅数碼宝贝老翻玩具呀 快啲死入嚟啦

太牛逼了

睇下隻老翻賤種亞古獸五顏六色咁 同佢啲低賤愛好者一樣咁可愛呀

老實, 自己玩其實無咩所謂,
但講到自己係威係盛, 仲要串玩正版嘅, 真係狗都不如。

支持呢啲POST引啲狗入嚟現形!

D賤種玩假野仲聲大大屌柒你比貴好多玩正版
知識產權都唔識

玩假野就靜雞雞啦

咁撚易引我就唔使貼哂圖咁啦
班撚屌申個柒頭入嚟都唔敢呀陰功
遲啲得閒啲試下點名叫佢地入嚟先

其實邊只數碼暴龍?

我都係做好心 幫佢地開個老翻賤種保育區 等佢地唔洗做無主孤魂咋

睇標題冇睇內容直接負評左

正常人都應該見到老翻同大陸兩個字就會下意識想負評嘅
啲賤種係咩構做我就唔清楚喇 等佢地夠膽入嚟討論嗰時問佢地啦

想知係依度屌人玩老翻嘅點睇shf嘅DLC
原廠個頭出到咁撚樣

然後你地口中冇版權嘅老翻頭出到咁

純粹想知你地點睇

Bandai出得柒係佢on9, 山寨廠出老翻就係低賤

正廠攞肖像權要俾好撚多錢，要keep 到商品價錢唔好太貴自然要用量產cut cost 犧牲quality
山寨廠唔使俾版權費肖像權費用自然可以提升返quality

總結: 唔好學馬雲講高仿品質高過正版呢啲on9言論，咁諗嘅話恭喜你你同強國已經接咗軌

師兄屌得太應喇 啲賤種見到邊夠膽入嚟呀

我都想講佢咁既思維同馬雲論有咩分別你可以屌尻正版垃圾，但唔代表要支持老番

敗走

數碼暴龍都有老翻

你今年幾歲仲玩d咁野

笑什麼？你都用緊番版連登
正版係高登

我玩開ht

屌你老母
呢啲1/12頭咪又係Copy HT嗰啲縮返細
講撚到係自主研發咁

你知唔知點解會有連登？

樓主會唔會入ht post屌埋佢地用老番配件

冇玩開ht 唔知咩嚟
屌又點 唔屌又點？

hottoy，我冇玩開，岩岩特登入近幾個po度望幾望都冇乜特別，反正都唔係有其他人做仆街野就可以自己都做埋一份，不過果邊本身都有手足屌人玩翻版啦，cls post 37狙擊到而家post 4xx

數碼暴龍連bandai自己都冇心搞
超進化魂死line
nxedge死line

他媽哥池20週年部機又高清彩mon又wifi
暴龍機20週年連上網對戰都係空頭支票呃鳩人
明明 xros loader嗰陣已經有高清彩mon
懶得整過啲點陣就乜都唔改

見佢冚左童夢跟住放奧米加x嘅圖出嚟以為生性終於出返啲可動，點知又係megahouse啲大膠
之前隻慈悲奧米加成千蚊買返嚟開完即刻5，6百蚊放返出去，qc差到個個走難咁走

我都棄坑放緊啲暴龍機同玩具出去

而家又學人講理念唔講知識產權
你應該留喺高登度堅持直到佢風氣變返好為止嘛

數碼暴龍喱個圈真係好撚奇怪
又要守住正版道德高地
到出超進化魂嗰陣班正版撚又日屌夜屌
嫌肉酸又嫌唔啱心水
屌下屌下終於唔出啦
又開始圍爐叫春

睇嚟啲老翻賤種開始上返水換氣

比人屌到心理唔平衡？
你覺得班ht 撚玩老翻冇人屌佢 你都可以去開返賤種討論區比佢地架 我冇意見
我淨係關心啲數碼寶貝賤種

Hottoys post果個係拎隻老翻mark6出黎曬命比人篤爆咗
係到話自己收二手無check 清楚中咗伏，但叫佢比賣家個名佢又話delete哂

咁#6嗰位又點睇

個post正負評59比9
係咪覺得自己係少數精英？

唔覺
我棄左坑唔玩數碼暴龍
只係想你搞清楚
數碼暴龍post 7成係3廠/GK唔係因為翻版當道, 係因為正版根本冇product出
計埋3廠/GK先勉強keep到半年一post叫做大家圍埋傾下計
而家又走個前12個post都未見過嘅人出嚟叫春
玩翻版搞到正版市場萎縮, 換著第2個brand喱句野肯定成立, 但係套落數碼暴龍真係得啖笑
你有貨賣但係俾翻版分薄都詁, 但係你本身就係一片荒地
與其話人搶你市場不如話喱幾年全靠班3廠同你屌下命
啲暴龍機換色出左10部都嚟
遲下又出一部CSA, 已經係同款第4部換色, 一樣乜都冇改過

我夠膽講今次俾你攞盡個光環趕絕晒班所謂嘅老翻狗
都唔會令數碼暴龍post變做正版樂土
個post會直接消失
因為樓上班正版天使, 包括你, 從來都唔係支撐數碼暴龍喱個牌頭嘅主要支柱, 俾你地屌得最甘嗰班老翻狗先係真係一直有留意數碼暴龍嘅正版消息同post出嚟嘅人

荒地始終都係荒地

玩老翻撐笨大 我又學到野

大陸仔真係大陸仔
要不是老翻狗，數碼暴龍早就完蛋了

唔準你咁直接話班支那賤種
等陣成地玻璃碎係咪你執？